有冇人玩GAME係玩得早但又棄得快？

LOL未打S1已經玩緊，S2台仔拎冠軍之後，唔記得邊個更新就冇玩
PUBG又係，因為有留意H1Z1個作者，應該係最Alpha開始玩，玩到1.0正式版都未出又棄咗
好似唔係好識Enjoy一隻Game咁，成日玩兩下就無癮

只有開新Game衝動，先擁有後研究，未至於完全放棄

overwatch
一開始個撚個都話玩到好似吸毒咁好撚好玩
自己攞三百幾買完覺得好撚無聊

利申 出左2個月就買左

LOL
TERA
POE
玩到正式就冇玩
比到衝動我KEEP住玩既都係得FEZ

MGSV,嗰陣5舊幾水買返嚟斷續玩咗兩個月就冇興趣再衝主線,後尾del埋

我一出就買
結果玩左幾日

有肉睇都咁快棄

一黎而家好多Game都做短炒
二黎好多都係對抗性遊戲 玩黎玩去其實都一鳩樣

無左以前MMORPG個種一隻玩你幾年既玩法 就算有
都無咁多Player有咁多時間玩

玩左一半都唔係小島果隻戲味就棄左
佢個系統係可以出隻軍事行動game
但我要既係蜜桃雞
利申1-4全破fans